其實警察係咪弱智 鐳射筆冇電都告得

係咪入唔同v數既電個輸出都可以好唔同？
有冇機會果隻size既電池其實有好多唔同v數？